睇睇吓娛樂大家第十二集突然聽到把女聲

睇到大概14:21-14:23分鐘左右，
突然有把女聲喺度呻吟，
唔知係邊個呢，
聽到扯扯地

女鬼

正呀喂

Catgirl